[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (701)

1002

鐘仔好柒

世界級

Ok del app 退波谷

第一次搶就1002

不送了

好球

55 ok

搶1001太易 1002先係精髓

競賽會2:1

一出黎比人秒入

2。5大gel

客隊加油

終於有得贏啦

今個禮拜啲波好撚閪

今日好正氣

屌你老母

買咗NYC 盤以為死撚硬

頂你競賽唔要走盤啊

食菜會走盤

賽馬會入返佢456

尋晚買左6注

德國 半大
德國全大

美職角大
美職半大

競賽會半大
競賽會全大

幾經辛苦終於由16k 上到37k

驚都未驚過 買埋3.5大

2:2囉咁

高蛇出水你要跟

競賽會 一係入一係頂住走盤

支持

犀利

不了 要3:1

3:1 支持

lm

加油入波呀 競賽會

4:0

德2.5b
明你老盤
比達w
nyc半主
富明半主
競賽盤

高sir唔會派錢架啦
叫高sir唔好撚狗出兩場正水算啦

競賽會開唔到-1唔該輸埋佢

聽日出啦

今晚得個2場

痴線 3:1唔該

要mon post了

競3:1

3:1

傻撚左？

點解冇3。5大買

3場3.5大都開到

競賽會加油

競賽4:1

直屌左-1

你一個輸就全村人輸？

基利精選 紐約人角大CASHED
基利去做賣料狗收5K啦不如

平安 去左邊

比賣料狗JER巧驚驚

我想問如果5X6頭果兩關開唔到但之後三關中晒會唔會收錢？

唔會

介賭喇

不嬲nXn+1 柒咗兩關就收皮架啦

訓醒仲未收錢屌你咩

邦迪好波冇幾4*1

今日咁正氣

笑死我

6場都上盤

尋日有人jer平安渡過 應該唔伋你

上盤cashed

Cashed

4*1cashed

馬會cashed

德國x nyc x 競賽 cashed

U21 半大 2.85 好吸引

差獨立開-1和 羸少8K

德2.5b
明你老盤
比達w
nyc半主
富明半主
競賽盤

6x1 crashed

好彩買返富明 競賽單頭

隔離登真係有人5x1主勝5倍幾

連中第5口

😔

忘記了名字

4大聯賽收晒 呢兩日又少波 好正常

屠柒狗會

又中

屠巴 tg呀

競賽會

唉5x1
無得cashed

差小小中7千幾蚊

從來沒我份

何必再bin自己c

普蛇可以賣料了

NYC

熊仔

起身一睇，ny city 3/3.5b 真係收全格息

不得了 又贏lunch錢

有無心水貼士

今朝條4串1開到，早知買多少少

德國半大十蚊

競賽會有無咁撚勁呀。

@siumeng

200>700，cashed少少先

熊仔贏咁多

今朝串4*1過左，琴晚德國中晒

西班牙會唔會加時先贏

戒賭一日

普蛇賣料我要join

違反定律了

今朝你串5*1主赢都會中

熊sir破燈要開始賣料了

唔好啊

開反水谷好冇

西班牙u21 個盤同琴晚德國一樣既
有咩啟示

開場10分鐘

買左盤同客+1

5' 1:0 Saul
10' 2:0 Saul

睇好半和

得兩場波好唔好玩曬佢

贏咪玩

西班牙x羅湖城啦唔諗咁多

巴打
估唔到今朝NYC開到盤 不過買3/3.5b都開左

連中5口先中得1.3k 會唔會太廢

有早知個個都訓身啦

有4口都allin 第5口係鳩坐會買得200

仲記得你過三賤大波 我手多串埋 收少千幾

Cash唔cash out好

本幾多 宜家幾多先

除左NYC同競賽會有信心之外其他西起上黎可以0：0完的，係今朝先咁正氣

收lunch錢

今晚重飛西21

let's shout 熊蛇熊蛇

熊仔

根據可靠消息，西u21果場1個鐘後轉盤

熊蛇

出事架嘛

避一避先

500本 玩左兩日 推上7k

點都cash out一半先啦

咁少..玩多2日先喇
500咋ma

今晚西班牙all in都得驚既買晉級

冠軍先啱

聽講呢條友好燈
大家可以跟下

肥鳩都信e d野

反cup子 昨日我派了你

係bor
多謝你
今晚要再羊呀

普巴贏多d 試下派我

琴晚全上盤？

全主

西班牙7+

諾高平入未？

西班牙果場和硬

熱到咁都和?

西班牙算唔算100%既波

西班牙-1加大波穩勝

不過講真呢場冇琴晚咁有信心

西班牙個勢太勁

我入左上盤同+1 唔中+1都包到底

唔買和既買+1 德國真係有能力贏?

唔似和

上場對英撚已經見到德佬條防線on99咁
前面又狂miss chance
兩隻閘比人爆到爆曬廠
今場仲唔迪路菲奧爆佢

咁點先贏錢

屌老虎

冠軍 西班牙U21 1.41

allin即場

上場西唔係沙奧救全家贏唔贏到都成問題

今場繼續

上場唔係德國龍門救到12碼 贏唔.......題

g chi

聽日日職重心：紅鑽同三賤對家

星期六 7 日本職業聯賽 浦和紅鑽 對 廣島三箭

入左2k 今晚柯煙西班牙

見到三箭 一定買對家

手掌又係肉，手背都係肉

其實2隊都西

得1.63

平半1.65...入唔入定貨好

攞去過關點睇

琴晚都話NYC派錢

當各位ching都話買某一隊既時候

今晚就會發生恐怖既事

Bear Ching

今晚得兩場 串聽日？

2x1 早點睡

典

All in 半大

我會試下

德國2-0西班牙

德國盛世從此開始！

河床12m

1:0

河床1:1聖羅倫素
下半場反cup

諾高平差一球

滾水中咁多去邊旅行

河床客隊

未呀，696差一球唔敢gel住

川崎前鋒睇黎食撚滑
紅鑽三箭應該會角大
其他未睇

認真嘅，想去696主場朝聖下

西班牙開到1-4 2-4 plz

全南天龍入球大唔洗諗啦

半大

真心派錢波
咁arm濟州上場開細
濟州連續2場開細既機會=0

[2.5]
1.67 好低水

淺水巴，有事慢慢講，放番低碌嘢先

西班牙1:0 goal

德國佬半大十蚊

好想直屌西班牙-1

以波論波。德淨係得Dahoud Meyer勁少少。西淨係Vallejo已經超曬班。你見今季佢傷左之後法蘭克福即刻連敗

不安

成船人

冇人講場美職 ？

有排

基利警告了不要買角大.....

上海申花未完半場6:0。馬會肯開中超真係好好賭

入到未

人佢老母 賣料狗

無證無據

3x1
西班牙
BEE
不死鳥

玩其他囉 365同PINNACLE都OK架

隔日咁惡

報驚

跟左廿蚊

今晚得兩場

尋晚5:0

中左今晚先咪得囉

今場死雀希望翻到身

Load左陣死省

尋晚到今朝好燈，買盤開晒對家
今晚買左西班牙-1，大家睇路

allin盤田-1

今場都應該開對家
個盤咁樣 西牙唔似羊到

5倍 準備上樓

0:1 ！ 咪亂燈 隻船沉左死好多人

屌你啦 按左層樓西班牙客勝 咪亂燈

真係諗唔到唔買上盤既理由

我買-1，可能西班牙贏一球呢

德國U21[0/+0.5]
奧蘭多城[0/+0.5]

一燈大師

試下放低心水

西班牙U21冠軍
西班牙客勝
估波膽 0:1 0:2

奧蘭多城盤
估波膽 1:1 2:2

買左半場2:2

g chi西班牙

1.65比習近平買?

一百點起機好

又收錢

捲埋拎黎打飛機

買雙

賭場玩左陣

點解

皇家鹽湖城 呢隊西波都買。。。
廢撚到出汁

有無人買-1

諗緊

有冇人德國半大

想問各位巴打今晚馬會開不？

半大好定-1好

巴打上次果三千

人要向前看

哇你....原來係大戶

輸個d無貼姐，衝喜下

爸打屋企係咪開銀行 咁有錢ge

賭三幾千咋喎

買左

我岩岩黎，原來貼事後會比人屌老母

紫貝唔會

14000

昨晚貼張墨仔半大比人屌

派埋包冇屌

其實點派，真係唔識

9527

24681427 lm

你講抽人派錢
抽中嗰個留tg俾你
send個馬會戶口no.俾你入錢

入曬去26814257得啦，波po共用戶口

走過馬會入？我app唔見有得戶口過戶口，我講馬會過馬會

去馬會，拎張投注戶口存款紙
劃戶口no.同銀碼入就ok

各位大家好

入曬落30081329 就可以

準備留名

睇好細波 半和 全

半客穩如神

今日先贏錢慶回歸

@屠柒狗會here?
搭緊船黎

here 但我唔可以黎搵你

細佬太愛國 今天生日 要陪佢

今晚支持阿辛斯奧

大梵買左半大定讓客

超重心 245 all in細波可上樓:

真與假？

應該住皇家金堡

普巴買左成千蚊大波

間野外面好撚臭 又大煙味同垃圾味溝埋一齊.
聞到好想嘔

唔知 上次住ok
有咩宵夜好食

Fake play store

宵夜要過黑沙環食,皇家金堡個邊無野好食.
飛的你預佢兜你路,同佢講去到黑沙環建華個邊就ok,係個到鳩行都有宵夜食.
幾十蚊一程車

等西狗出左陣先決定買盤定-1

太遠唔想去
有冇近啲港澳

沒有,你個邊絕對係無野食

一場上盤1.65 下盤2.26
一場上盤1.65 下盤2.18
同一個水位上盤但唔同一個水位下盤
仲要唔肯絕盤. 同祖記皇馬. 尋晚德國墨西哥一樣

德國無selke 仲出gnarby

ALLIN了

死都唔俾高水上盤人買

😫😫

落到谷底都唔輸半一,有古惑

聽朝果場咸湖城對奧蘭多大家點睇

角大

主客和呢？

屠巴澳門人

主

點睇

姓何 自己諗

好手足

有冇人買左今場u21波膽

唔識 9買

姓何都上連登

屌你狗會d料連決賽都錯
話有個中堅要停賽正選又見到佢

半客 show hand了 請一定要生性

買咗40蚊半客
贏咗就有一舊水復仇基金，上次提子踢走我成千銀

名 昭連

層仔而家係邊 我係威尼斯人 遇唔遇到你

西-1 有無同路

何官

西半客-1

客

Hi

毛毛

呢啲西盤真係唔想買
買兩邊都食得1.6x
唔覺得德狗會贏到西，頂盡和

不爭氣地

搶我毛毛

今天賭球日

要開始了 看球嗎 長毛

收工回家看

我係屋企

條八串一贏到我派錢都制

過黎威尼斯人嗎？ 岩先最過峰贏4萬 家下輸到得返3k..

幾錢本

德國呢隊西野
次名出線重要撞正英格蘭
符符碌碌黎到決賽

仲唔走？

羊四皮還要賭

鈴谷好似都係威尼斯人 你試下大叫？

俾人拉左

hi

大顯威靈

西first goal仲幾抵屌

鳩蛇

贏太多俾人Blacklist

傻佬

就咁一注0-4波膽300
睇波算

入了vip房 用不了電話

笠條紅色哩士底褲上頭有加乘

賭場唔驚你贏,最怕你唔賭. 贏左唔識走..輸左都無辦法

議員好重口

more

落新濠搵隻雞轉下運啦

喺你後面

0-1

人見低頭鬼見伏地

GCHI

🚬🚬🚬🚬

西班牙回飛定調整

中派

技術性調整

笑4

agger

非冠盃

Lm

回到1.7 我屌

-1係咁回

即場都唔開角

回飛食半格咁賤？

其實西班牙上場都係靠SAUL爆SEED先嬴3球....
個阿辛斯奧上場好普通.....
同埋D戰術係打防反...對提子同意粉都係

屌注西班牙

肥鳩出水你要跟

-1定盤好

跟了$10嗰注點算

同路

係 重注左主其他

越回越有

做垃圾仔買西冠軍算

1.41

排除埋德國死守00完場既風險

連續兩次輸高水下盤
今場唔會中計

迪路菲奧 爆佢！

你地笑死我

有綠人還我90分鐘決賽 ! ! !

波台開始多人

今日uefa冇youtube live?!

2.5b +1

德國2.5b-3

半客all in ED

9527可幫手gel嗎?中左派你

完

睡了

0:1

未

頭

西班牙係咪高一班

9527～

半細cashed

allin咗上盤

想通了，即將要和馬會接軌

德中柱

半場和其他

中楣

唔怪得冇開角買

德國屈頭鎚

gel d正常d嘅得唔得

Saul

膠都廢時派了

正水

西班牙 U21 第一隊入球

難分真與假

搏一搏

德國fg

好多角

冇角買

決賽都冇得玩角

我想睇波呀，俾呢d我睇做乜

角大大大大大

睇左十幾分鐘就知係時候

5c

德國禁屌？

點解係咁落飛

引你買德國

德國禁屌

有機

瘋狂落飛

半大已死

半大無了

變平手盤了

比拿連咁撚廢都踢到阿妓正選

客fg己經回到1.93

賽前1.57

0-4鋪草皮了

再早係1.51

訓得2.5b

晚安

屌個1.75大

30分鐘6c

德國收夠飛就到西班牙入波架啦

睇黎又係12碼決勝

上半都未完，無入球得返4.9

半場個無入球應該會得番3.6X

半客沉？

如果無咁，真係和味濃喇

我覺得最後德國會輸係傳波失誤

7角

馬會真仆街唔開盤

我覺得兩邊好55波，真係睇有冇意外發生
或者下半有冇疲態

尋晚13.5@3.7倍都開得出，馬會輸到驚啦

半場和cashed

屌你老母 fucked

入球細開1.88😂😂

有感覺會0-0 莊家殺撚曬

真55波？ 澳門即場 平手 2.15/1.6

德國goal

笑撚到仆街

1-0

Diu

上次30分鐘1:0 我咪照gel 2.5s cashed

屌

German!

講撚左屌佢老母

GER

Gel gel gel gel

weiser

仆街了

推

入多球 大波收半格

迪路菲奧，gel 佢

半客
哈

頂到好靚

一撚定係gel入的 屌個波咁樣入

2.26下盤何其爽

NG 德國

半客 馬會gel

goal more plz

假波呀
唔中就假波

西晉

我屌

唔撚係掛

西班牙有無機會反cup

岩先gel半和既死全家
聽朝實現

啱

屌你老母臭閪西班牙

德撚頂撚住

德ng追數

垃撚圾

唔死都全家殘廢等你養

第2球德國

4.4 半主
橙呀

德國入多粒俾我訓

中

西班牙下半cup

中場1:0 我屌 仲話高一班波

咁撚垃圾都要讓波

主勝升左0.02

cup

收皮啦屌你老母

西班牙cup+大波

會員兩小無猜 死全家祝賀區🎉🎉

半客苦主

半主半細德fg半場波強1 0cashed

LM

派我

屌老虎死垃圾

德頂到就好

西班牙唔反cup 全隊死啦仆街

開支香檳先
一定要實現

垃圾西班牙

德撚頂實

西冠 1.6買左 而家2.9

應該好多人訓左身西牙

仲有下半場

德國頂住

我訓左兩小無猜個老母

saul請你爆seed

兩老快死 屌佢老味

咁快貼飛,我欣賞你

上面貼飛果做乜撚?

Yes 一定要 唔死都殘廢

Saul咪撚再發夢

神奇更衣室

苦主留名

波po口德撚儲夠分未

中左派2個100

俾你追翻數，客NG

威啦 咪撚貼出黎la

我唔明2:44 點解買唔到讓球

搞到陪大家玩即場

我追番數 你都係要死全家

Me

西班牙

垃圾閪班牙贏唔到聽日冇錢買馬了

LMLMLM

買左-1係時候訓教

一定䇔唔到

如果西班牙咁都cup 到戒賭2 個月
至9 月

重注西班牙

西班牙一入黎肯定狂攻

戒定啦CHING

唔會有角買

same

西班牙cup到
就好了

入左球仲有2/2.5買

cap 定圖下半場bin 你

熊仔都係上盤?

開到同你對分，錫翻

係

唔好戇鳩 兩個臭錢避唔開死全家既命運

唔係諗住100蚊可以救到全家丫？

半客啊

德撚唔好玩野 要頂住

講真，連續3場開半和0:0，你覺得馬會仲會有咁so俾你買2.1倍半和

2.5s要頂住

嘩好撚柒勁呀

重點係你要死全家 己經唔再係半和既事情

裁判偏德國既

再推

德國第2 球

rc啦屌你

好勁
賭神下場買乜。跟實

貼飛等爆了

德國黃多到

一早要俾啦

又C

德國應該就紅

老母b真好 波po有風紀了

西屌打

大家咁話

快點第2球

c多到

開到-1派2個100

希望有機會派

冇即角真係

我

咁你老母 gel完仲聲大大

K

角大cashed

到你gel？

saul爭D

11c

快d入牙牙牙

11c gel左啦

臭西唔落後唔識禁屌人

唔開角正仆街

2.5b

求其一邊入

入入入入入入入入

條女正撚到

saul

用愛

感化緊

Asensio得一場貨仔俾人捧到上天

2.5b crashed sleep

奇蹟會降臨 我信

點呀閪班牙

德國入未

德國next goal plx

唔係no goal下

妹撚完未

好大機會..

12m乜都好 入波好嘛

幫你叫
派禾

仲有26 分鐘
德國入啦

德國禁屌番就岩喇

差d入？

好似差d20？

德國好似無限氣咁...

咁入左未

先23 23歲
又唔係祖記

入左我同你講

德國真係正氣球隊

睇個勢應該唔洗加時

到底閪班牙班撚樣踢緊乜鳩

唔分析啦

日耳曼無敵
大賽心理質素贏哂

唔覺西班牙想拎冠軍

賽前有講
SAUL唔爆SEED西班牙差好遠

上場贏唔到，今場贏，真係估你唔到

唔知

ching sick ball 攞哂彩

應該穩了 訓覺

德國贏啦 唔睇啦訓

西班牙好難先送到個波去禁區

我估最後會2:0

因為我買左

因為我買左大波

90分鐘決賽好波

決賽好難大波喎

我1.5炸

屌西班牙nba啦 係咪要教呀

咁就好機

要出加素 wor

客ng

No goal

比球12m

西班牙反cup聽朝派1個500

阿辛斯奧

一晚輸曬2k

用埋換人名額啦

唔入就比人入啦好冇

德國next goal

me

西咁撚廢

迪路菲奧好撚廢

決賽識買一定買德國

德國 不了

2:0 未

好想喊

西班牙果種廢呀⋯

唉

輸600。戒了

唉屌你老母西班牙

輸500

我輸2000

頂住無入球呀

西班牙all in上曬去攻啦

20 快撚d

2:0 未

:~

買左西應該輸了

4分鐘補時

西班牙連人地禁區都唔太入到...

頂住

唔識入波

仲諗住買西
好彩食飯食夜左入唔切錢

輸了輸了

全部空難死

西班牙決賽先尼派膠

不如2:0 啦

德佬我愛你

得返兩百$點番生好

留翻食早餐

我鳩穿左兩條8x1聽日

西成場輸粒咁既波...

哈
又輸2700
真係易輸

2:0 應該玩完

ft

完了

4倍無入球

900>400

無柒頭收番半和5/1

我ok?

豬千三

聽日買你騎豬王追數ok?

贏600

唔撚識賭啦
二份一機會都連炒幾場

自蛇下口係咩

美職買咩好 想追數

戒了

難得馬會派錢成4倍win

Jump

jump

比德狗陰撚左真係
上場對英狗條後防咁撚屎
今場居然咁撚穩

最後一百推咗落美職+1 再輸聽日馬都冇得賭了

200>700>200

度緊聽日日假了

希望翻盤

聽日靠bee番本了

true

以後大賽都唔敢買了

要搵原因請搵兩小無猜

又中了我

主客都垃圾 2.5s

聽日買撚晒十蚊大熱馬整番旺戶口先屌

西班牙 jump左幾多巴打

西班牙好撚波 和都冇

屌你老母 西班牙

沉船號

一陣角大

9.5 ?

入球大2.5？

2.5入球大
9.5角細

客又落飛

小

西班牙不反cup

琴日西班牙輸左1000蚊 買咩好?

我都係喎

All in 半大 2.4

前日正氣波推咗唔少 結果一場西班牙又收咗我皮

基利嚴重警告不賭這場角
請注意

買左2.5b 希望嬴到 之後日假再起機

等有本重注巴甲波

磐田山葉直插-1@5

奧蘭多城之雷獸射球

今個月本來上到35k 月尾係咁贏500蚊既注 1k注就輸 而家得返24k

點解咁剪

我21落返15 仆街西班牙

支持了

2.5b有燈 見到佢叫就直接放棄了

2.5小？

無得賭即場?

美職未開波又唔比人買,狗會

c fu 玩成點 同女朋友去？

1C

有即場封乜鳩？

( Show Blocked User - 豬仔 )

皇家鹽湖城回到上太空 有伏?

又冇即場角

有 依埸下盤

又封即場？

係 玩bet365

屌 無即場C

咪quote啲垃圾啦屌

渣ga

7月1號就見到701個賭波post

無走地角玩條毛咩

屌乜

美職即場唔開角 有咩好賭呀

咁點姐

話緊我燈嗎

主NG

講下之嘛

0比0我吞牛波子

冇即場點賭牙

奧蘭多快快入波

有幾多個真係找數丫，得把口

普羅巴 有人蝦我

都冇中過

0:1

orlando 1:0

2.5s

有跟紫貝既又可以補定飛

All in ed🤔🤔

講多幾次

力頂2.5s

半大全大角大

入咩好

3.5b

主NG 半大-1

岩豐澳門起身 晏小小返黎香港

#1 北海道札幌岡薩多 對 清水心跳 半場波膽0:1 客勝

不如02

有冇人跟我呢條先

主隊個27號換未

開倒2.5細我徒步行去長咀

27號有啲似c朗

我唔係咁意思 鈴巴
我買左2.5S

要留了

不是你

奧蘭多城 下一隊入球 第二球

鐘蛇又恰人

主隊係12碼點射左咁多球都係柒

買左乜

買左cup

salt 輸都唔刷C

咁點牙

買左客平手盤

仲2角，好癲

下半場一出黎可能客ng

。。。。

Gun 豬左個半大

我買主 追你地對家

話說我睇球探話9 號停賽
但係依家踢緊

奧蘭多入多粒保平安先

6號來 你倒轉返個mon

入到至得㗎

佢地會叫check

羅湖城禁屌

美職成日2:1 有冇手足買反CUP OR奧撚 1:2

不了 今場0-1 細波完場

咁快5c

入多2球啦屌

直接買2.5b ?

頂住9.5s 最後希望

主下一球

鹽湖城唔反cup，全隊係雞係公廁

可以繼續訓

半1全1

覺得1:1完

練心中

我又燈死左客第二球 唉

大波己死等買絕殺

禁屌都唔入唔到

其實同西最後30min一樣

主入返粒先啦

大波已死

做咩換走卡卡

365成日封盤嚇人

得喇知喇

尋晚又燈大 而家又來 上次gel主主gel到主和

假

入多兩粒啦 求你地

佢問有無人跟

下盤cashed

Ft 0:1 5c

一到暑假就係咁

禁屌極都唔入,上盤已死

唔會入了

1001